無自由失自由 傷心痛心眼淚

無自由失自由 傷心痛心眼淚
警察：「再唱拉你」
我行錯半步一世受慈親心傷透